# MLops ITMO: SST Number recognition



## Распознавание голосовых команд


## Authors

Anastasia Tataurova <br>
Arthur Kazaryan <br>
Nikita Kononov <br>


По аудио файлу нужно предсказать, какая цифра в нём звучит.

Использовали представление аудио в виде mel-спектрограммы. <br>
Далее работали с ней, как с картинкой, используя свёрточную сеть в качестве классификатора. <br>
Оптимизатор - Adam, функция потерь - CrossEntropy


Удалось достичь точности 0.912 на валидации